請大大力、友善地邀請大陸遊客參與選舉運動/遊行/連儂牆

【中國打壓】明起停發47城市 赴台自由行簽證
請大大力、友善地邀請大陸遊客參與選舉運動/遊行/連儂牆。
大陸最怕人民見到民主選舉和發現原來人民可以自由表達意見。

但緊記，要友善才有用，不要任何爭論。

用鎖頭！

E.g. 喺尖東海傍建立一個「連儂海傍」景點

等大陸人打卡

[永久連儂牆］點解唔用鎖頭？

連儂海傍要夠靚
推到成為打卡熱點

推到連儂牆大陸人成為打卡熱點